已經放棄香港

個人覺得係香港已經見唔到乜岀路
民主就一定無 中央亦慢慢削弱入侵香港經濟
係香港都無乜前途

既然係咁不如一心奶下共賺下錢
儲夠錢就移民外國 享受下真正人生

啱啱先入U 唉
把心grad後揾份好工賺夠錢走算

港獨又好共化都好都唔太想理

突然咁多呢d唱淡post
喂呀真係好悶

屌 義和團都岀現埋
真係唔知講乜好

香港係中國

移民享受真正生活
語言 文化 飲食 人文各樣冇樣屬於自己
果d叫天堂 得物質滿足 唔叫生活
要放棄以上 我寧願放棄民主
留係香港體驗最後一代既真香港

香港乜都咁急速嘅文化真係逼到人想死
讀書做野樣樣大pressure 到
前排去完西班牙渡假先知乜野係人生
行岀街沿住海邊慢行感受慢活一試難忘
固定工時 多行業 除左食外樣樣都好好

渡假同生活比
同連登仔去過一次日本 就話想住日本有咩分別

心態改變一切，你放得低既
香港一樣可以慢活
雖然係辛苦d 但冇話冇可能

好多人話移民就得

完全係選擇只睇好果面

幾多親戚朋友移晒民之後好 住左幾廿年都唔慣

要去外國生活 最好係一出世就做果度既人 一係讀果度既國際學校大

出面幾多人歧視移民 一定唔會比香港歧視新移民差 你無講到人地語言好似佢地本地人咁都好大件事

日本又一樣 幾多日本朋友嫁左去 完全入唔到個圈子 唔係你唔識日文 係佢地只係比自已人

如果有人同你講

香港明天會更好, 香港將來會更光明

你都唔信啦

唯一出路係香港殖民

等班廢老死撚哂
當時我地變左老果代 唔知會唔會有得救香港

體驗點樣比人打壓？

將真正既中文同文化流傳落去先係最緊要
以後官方文件會係殘體、講蝗語
去外國最緊要留起各類中文書、字典個d

睇下上一輩
再望下後生個一代
成任何事都甚難

冇可能
而家得中間呢一層係有思想有文化
上下兩層都係文盲，用殘中蝗語、被洗腦

學校，媒體又洗腦，政治冷感又高。都幾難

唉就算反得成我都只係個無父幹無母幹，每月搵個雞碎咁多，窮盡一生只為層樓既廢載樓奴切身感受到咩叫人窮志短

你估我唔想走咩
走到先得架
投資移民要成一千萬港紙

走囉，後生就係後生

你搵到錢嗰陣時全世界都收緊晒移民啦

阿姐我年中見唔到講你呢番話既人啦

幾年後見佢地咪又係香港做港奴港豬

第一 你想去外國 人地係唔係會收你先？ 你有幾多料幾多錢啊

第二 外國真係好啲？ 我諗好多住過外國既人未必會咁諗

係，心已淡。留名睇班愛國既人幾年或者十幾年後，當貼切地受到共產黨迫害既時候就屌哂鬼

打順景波廢物都識打

信念都無移飽民
反正移去邊都唔滿意

移民就不了 奶共賺多幾個錢環遊世界去旅行避世咪算囉

香港已經無出路

最好一出世係果度既人
好想做瑞士鄉村仔

依家既香港根本唔屬於真正既香港人 好撚絕望, 根本冇辦法改變
佢地已經搞到香港咁撚樣, 已經番唔到轉頭, 有能力真係移民, 留係度會令自己更心痛

咁簡單解決問題，晨早冇人嘈

會心痛，證明你未覺悟。對香港無感覺，純粹係搵錢地方，先係解脫。

同意樓上講外國都未必好
香港姑之然每況愈下
但自問可以做既都做齊
（衝/佔/朋輩宣傳/抗衡長輩）

所以就算香港收皮都好
我都無怨無悔
由得我守到最後一刻又如何

if you can't beat them, join them

香港人要移民，往哪裡移民？你的家都被人家搶走了，你卻要逃跑，你不保護你的家園，你們還要跑，香港人的思維很有問題，動不動就移民，那叫逃跑，不是移民。

班窮撚係香港都要做地底泥 仲好意思講搵到錢移民 移去發達國家無一千萬都唔洗諗 咁你話移去台灣 秦國呢d 三線國家就無野好講啦

其實我只係想過人嘅生活
香港俾到咩？
至少外國係有 間屋環境生活步伐都好好多

認同巴打 境界已到

總有一刻會累

移民咪又變蝗 先不論人哋角度睇根本分唔到香港人同蝗，你咁樣唔滿意自己地方俾人搶咗，就去人哋地方搶返人哋啲資源，同蝗有咩分別

仲講乜撚廢老廢青.
就黎好快一鑊熟, 仆街

咁可以點？ 做蝗嘅食物 而家連希望都無 本本派自決派有邊個唔係柒

中央你老味

97前走嗰啲醒目

依家先放棄 ....?
努力儲錢移民啦巴打....

2014年後已放棄

錢我相信唔係問題
但決心一立 就唔會翻轉頭

47前唔走就真係

支持呀
Btw 你做過啲乜 點樣放棄香港法 ？

如果你係撐港嘅 不如講下你會點樣為香港抗爭

移民就不了
但一定唔會生仔 害死佢
自己又唔係大富大貴
搵份唔錯嘅工 得閒去下旅行
唔洗太長命 六十歲死就算9數

成日聽到人講搵到錢就走
而家稍為宜居少少既國家移民門檻都愈set 愈高啦
我都唔想愛香港, 但我愛我成長既地方
唔想放棄

加油支持
我個post唔係煽動人走只係分享自己睇法

我問你 你又問返我

認真答你
你唔係認為一朝一夕就可以改變現狀下嘛
縱使雨傘革命係失敗 但係佢都成功喚醒左好多從來唔過問政治嘅人開始參與

你想支持邊一邊其實無乜所謂
只不過你話你放棄香港
同毒撚話放棄女朋友冇分別
大家都係冇做過啲咩 亦都從來冇擁有過
何來放棄？

香港無前途就一早知嫁啦
不過奶共 不了

你都識講
我地乜都做哂
魚蛋革命我覺得已經最激打班死黑警
但最後 好多人比人拉哂
黑警有哂證據係佢唔岩在先
[入去坐 竟然仲有一班港豬捐錢比佢地
出到黎又有一大筆錢
香港好多野要理
好多人繼續返工乜都唔理
反而達哥乜柒親中 唐詩詠同人分手
就關全港人事
真正關我地事無人理
仲點救香港？

最大問題係香港人諗野既思維
第一樣野係向自私個方面諗
第二就係負面失敗主義 仲有好多..
呢啲觀念唔改變下 都好難團結得到大多數

咁你搵到錢既咪走囉
講到自己幾咁愛香港 咪又係想走
三年時間香港話獨立就即刻做到？
民主從來需要好多既時間同血汗去換返黎
講真 雨傘革命 初一魚蛋 的確叫醒左好多人
都多左好多人留意政治
香港人唔好成日話走啦 走得去邊？
面對現實 諗下點樣團結保護我地既家啦

真正幫我地抗共果班
佢地比人拉 我地捐都無捐比佢
正係比人笑 抵撚死
香港政府驚香港人反？
我覺得已經佢地唔驚
因為頭幾次都試到我地班香港人
最多搞3分鐘熱度
過多排繼續返工
得返少部分同佢地玩
咁有乜計？ 香港人都唔夠膽同佢玩大佢 罷工抗課罷市
大家攬炒

無樓係手真係難生活. 樓價勁貴..只升不跌......
點差都楂番個車位.

你願意做第一個？

已經放棄世界
已經放棄宇宙

我估香港無人夠膽講自己咩都做過晒
魚蛋革命 得罪講句只係一場騷亂
談唔上係乜嘢革命或者係起義

有支持自然有反對 亦都會有人不聞不問
就似當年民國建立之後
都會有張勳呢啲人掛住帝制想要復辟
連成功左之後都會有人反對
何況而家只係非常初期 乜嘢都未建立

根本連資格都冇
仲好大口氣話放棄

喚醒咗？隔離post先話新一次政治冷感期
本土自決派咁多次活動有幾多人參加？
雨傘革命失敗明顯令人對政權更為失望 更少人再想參加政治活動
你睇下聽日七一有幾多人上街 佔中前又有幾多人？
宜加香港根本就得翻激進 親中 同一班乜都唔會做嘅人
2014年嘅失敗已經令香港人對政治嘅熱情元氣大傷
激起完 又即刻再熄翻 元旦件事只係好似發泄
同埋 你問十個香港人十個都唔會話見到本土獨立或自決派有乜前景 天琦去咗外國 游梁周身屎 寄望陳雲黃洋達一流？ 就連未來有乜計劃都講唔到

我已經放棄咗發達

我都同意
初期
但以後真心香港人會為左自己家園衝出去抗共？
好似我地咁 上網打哂依d就勁
出到去就死魚咁 絕對講唔到依d野 包括我在內

好正常呀
全香港差佬每個人＄2000都差唔多啦

結果上街嘅就係得百幾人嘅激進分子

試過比人打到爆哂血又話你知？

你覺得意義係邊？揾慈母發泄？

真係好笑
首先已經有班人喺度唱淡

集會冇用 遊行無用 示威冇用
好啦真係成功唱淡咗
就話都無人去搞黎做乜

繼續用孫中山為例
廣州起義之後 五年後先有惠州起義
惠州起義之後有隔咗七年 先由之後嘅起義

現階段乜都未有 仲理想認為有啲乜？

絕對係
自問都唔係呢啲人才
對住老屎忽都唔敢咁講

但係我唔會繼續唱淡 放負 甚至反對

人地台灣起碼都叫服下兵役 識第時真係搞到埋身識汁生
香港手無寸鐵 得把口 同電話 比人扑兩扑就落哂血
點抗共
依樣唔係笑香港人廢 因為係事實
真係同中共搞大獲 佢一隊解放軍都應該收哂香港人皮

算啦 既然我決心未來離開 我亦唔係想叫其他人走
我祝你地早日革命成功 民主建設香港獨立 加油

仲要人哋斷水斷糧
應該一個下晝 就收得皮

我由第一個留言已經話支持
希望你早日離開
不過唔明你開post嘅原因
要人肯定定想要共鳴？

你有得錢去移民生活點都應該唔會差得去邊
哀莫大於心死
走唔走都冇乜分別
所謂放棄香港唔係淨係得離開一途
放棄可以係放棄"香港人"呢個身份認同
反正好多"香港人"即係我哋叫港豬嗰啲個個都自私冇腦已經冇撚得救
就算有一日唔知點解咁好彩成功爭取到民主爭取到港獨我都唔會想同佢哋分享成果(佢哋亦唔配去分享)
咪當自己係外人係過客咁睇佢哋囉
佢哋仆街咪食吓花生抽吓水笑埋一份囉

總之經常保持旁觀者心態
當自己好似由唔知邊度嚟香港打工咁
有錢揾就揾
有得玩就玩
有著數就囉
有機會投共lam油水就投埋一份玩鳩班港豬
唔好再擺感情落去呢個已經不知所謂嘅地方不知所謂嘅族群度
咁心情自然舒暢得多

分享下自己睇法有錯？ 言論唔可放負？

個意義咪就係你都係香港人 需要出一分力保護香港
如果連個意義都唔知係咩 你專心奶共啦
不過你奶共真係搵到錢移民走到先再講啦
奶共還奶 唔好成日放負啦
成日放咁多負香港有日死咪就係多得你地呢班人

斷水斷糧都唔洗
根本依加 所謂香港警察都係公安
我信只要上面下命名 話準許佢地開槍殺反共既人事
唔洗解放軍 等香港人收香港人皮
依個算係香港未來之一
中共洗哂新一代香港人腦 再用香港人 殺香港人
好似巨人咁

想當年80萬人上街
應該95%都已經絕望
我敢講一定唔會再出黎
你班泛民賣港

Thx 領教良多喱個post 睇多咗好多

其實望就望 中國有日唔知痴左邊條線
搞鳩其他國家
等其他人 圍鳩佢
到時就有資格做賣國求榮
就算可能殺埋自己都想睇支那仆街依一刻
雖然有咁既諗法都痴痴地線
但我最想係咁

比喻 清末vs 孫中山己經不合時
依家人地力量強過獨派至少係清初vs 天地會, 甚至更大
中國控制到你經濟, 已經玩完

今時今日 有班奶共廢老
到我地做廢老果陣 就有班共青團
所以 唔洗諗啦 一齊共榮啦

但你肯定當時既自己仲係當初既”自己”？定係已經變左行屍走肉咁生活？ 有錢搵、有水抽、有工開、有飯食，有旅行去，其餘乜都唔理，你死你事。

P

其實咁偉大諗為香港冇意思
香港社會俾到咩俾你？
諗掂自己算啦

住都冇得住，人地有超必殺技搵老豆幫拖，唔洗捱
宜家香港有錢人嘅資產繼續exponentially上升，窮撚就

咁你就唔岩啦.....
我前排發夢都夢見香港有孤狼式恐襲呀, 暗殺領導人等等, 不過夢境始終係夢境, 我相信現實都唔會有人做.
實際上, 要推翻極權, 往往係會連命都冇 ....

咁要走就好多選擇ge, 走唔走到就一個個人個別問題啦....
其實好現實一樣野...
你香港....一日百五隻蝗落來, 攞曬你d 屋, 你本土香港人根本除左部分專業人仕, 點有屋生仔, 有ge, 一係就窮到燶果種. 兩種都唔會點反政府.
加埋d 大陸人, 過多十幾二十年, 香港更多大陸親中人仕. 團條毛.

武器呢 ?

投資移民要一千萬，你想幾多歲移民？
大把人一生都無一千萬資產

但係香港搵份好工儲夠錢都唔易

梗係技術移民啦.
同埋投資都唔駛一千萬咁多ge, 睇你移去邊ge 姐.

連登個個起薪五六萬, 其實唔難.
雖然香港凡人入息中位數得萬五

咁就要睇你讀咩科。
二、三流國家可能唔洗，但香港人大多數都會嫌人落後

不過我自己就咁睇。
移民始終都係人生大事。就算真係有條件去移都真係要諗清楚ge。
我認為最最最起碼, 你都要去人地地方住返一兩個月體驗下先啦。咁梗係唔係叫你住五星級酒店果種住啦。

老老柒柒, 果陣我嚮英國讀左幾年書。就算英國咁先進的國家。我諗都唔個個頂得順。
你香港人慣左落樓下就有野食。貴極都係四五十蚊。
你嚮英國。落樓下, 四五十蚊都唔知有咩食。一係食下d劣質炸雞。一係就自己煮。
同埋其實去到當地。唔一定搵得返香港果個人工。例如我做果行。嚮英國, 就算唔扣稅。帳面都低香港一截....

不過又有失必有得。你去左外國, 咪逃離中共囉。又可以以合理價錢買樓囉
但係d咩搵少左錢呀。二等公民呀。生活唔適應呢d小事就預左架啦。
而且好老實講句......香港人嚮香港......真係一等公民? d公屋邊個攞? d居屋邊個攞? d褔利比左d咩人? 心照啦...

你仲以為而家奶共就有錢賺？
大陸而家唔係想香港人奶共
一個香港人變做大陸人

佢要而家呢一代香港人同大陸人一樣
搵幾千銀一個月
無言論集會自由
但係都係聲都唔聲

其實發覺一直keep住講香港玩完 要移民既都只係一班窮撚

真係有能力移果d一早走左。

移民唔係想象中咁易。就算你自己得。
都要諗下另一半肯唔肯。

另一個角度諗
香港又俾左我d咩咁值得我去維護
我只係諗到工時長 人工低 物價高 樓價高

誠哥撤資啦喎 你睇佢年報香港利潤佔幾多

直接死返大陸搵份工 回歸支國啦

其實香港最大問題係每日果百五個仆街。
但係, 呢樣野。中共唔會比你改變。
你提出咩, 佢都可以冷處理, 你可以點。
莫講話佔中果d。你再玩大d, 佢一樣可以唔理。

搵份好工儲夠錢走人
想問你咩u咩科?

其實依家政府咩都冷處理。
因為根本, 佢知道就算咁樣做。都唔會有任何後果。基本上選民的票的影嚮唔到高官的地位。香港人係冇方法可以vote them out。
所以如果, 係和理非非的話。一定係要由政制開始去改革。但係點樣改革。831都過唔到。你中共一樣唔會再開放比831更開放的框架。
而689做左咁耐仆街野。依家係政協副主席。中共一早表左態。好似689咁仆街係被中共認同。一個咁仆街的政權會還政於民? 機會重低過中六合彩。

依家中共同港共即係另一形式的極權主義。其實本質上同帝制係冇乜大分別。大家做左咁耐。其實和理非非的結局係點大家都見到。
你要改變。得返武力政變。但係香港有乜可能做得到? 槍炮何來? 有咩人統籌?
最重要係, 一般香港人有咩動機去同你癲。係講緊會冇命果種癲。
睇返中國五千年, 推翻政權果陣往往係連飯都冇得食。先至會搵命搏。依家香港係咪去到咁?

冇本返歸打飛機啦

屌佢老母真係痴撚線，成日話咩健康生活work life balance我巴佢老母西咩晚晚鬼咁夜放工，fresh grad根本係犧牲健康換人工 到你上到位又點咪又係樓都買唔起，窮盡一生買個三百呎嘅屋企，屌佢老母啦
宜家香港一個正常人冇屋企幫忙根本幾努力都冇用，到你30歲開始出頭但係屋企人開始退休要你養 總之宜家呢個社會成功須父幹，屋企人真係決定你上限

咁你走啦仆街 冇人留你

講真。
香港依靠高地價政策。根本係稅制有問題。
嚮大企業收的稅唔夠。要用地價去補貼。
而另一個問題就係話。住屋係民生問題。但係政府一直都解決唔到或者係唔想解決。去逼d人買同租私樓。呢個都有問題啦。
公屋居屋起唔夠。但係又不斷咁收蝗。屌那星。又冇審批。
好似施君龍呢d垃圾。有咩國家, 會有一條友嚮果個國家境內犯過法都可以移民過去。都痴孖根。
但係你香港巿民做得d乜。

移民去邊好

,

做人做到你咁容易放棄
我諗你就算做咩都做唔成 唔好話大事
奶共你都奶唔到好處番黎啊

你真係唔死都無用 抵你一世都咁撚窮

食屎啦連登仔，唔撚好再叫自己香港人，你唔配

放棄反抗，同畜牲無分別

J少一陣 睇一睇以下段野先
州編號: HK

以下人士建議點都投票支持一下:
1. 想成為美國公民
2. 喺香港冇出路嘅朋友
3. 生活艱難嘅朋友
4. 需要人權和自由嘅朋友
5. 唔想繼續做中國人嘅朋友
6. 想香港獨立嘅朋友
7. 無所事事嘅廢青中老

香港獨立未必有其他國家支持，但成為美國新嘅州分分鐘有可能。

癲佬上場後，可能有奇蹟出現，就算成為唔到美國新嘅州都可能畀港人有移民或旅遊優惠

所以已經唔想理香港d政治
冇得救
就算港版希特拉出現都救唔到

所以得個2 3雞野一個月仲諗住買樓個啲真係超級大傻仔

？

垃圾

10幾年前已經睇到，早就返上去掘金。
賺夠就閃人

香港要漫化生活太離地， 唔係話幾千萬身家就做得到。但唔好講千萬，百萬都唔係易。

人地上層九七年已經諗到既野你廿年後先諗到

其實真係無必要屈係香港，天大地大，真係無處容身？有得走真係要走
500萬買一層細過監獄既劏房，唔夠錢供重畀你做逆按揭，得香港先做到

其實依家d小學 中學好早就已經慢慢傳播緊中國有幾好的觀念比d細路，90後可能已經係最後一代唔like中共的人，好多00後都無90後咁強烈的思想啦 佢地仲普教中，班細路d普通話講得不知幾自然 證明正苦的教育改革得好徹底 所以好早就已經放棄香港 仲可以點救

香港冇教育，得洗腦，我地呢一代係最後識反抗既一代，00後已經教到愛國愛黨，香港係支那不可分離既一部份，其他都政治冷感，支那照翻，淘寶照用

老實講，香港人太馴化，唔具備移民去外國既條件。

容許我咁講。香港人太依賴別人，唔夠獨立。唔夠尚武，強壯。

簡單來講，一個字。弱雞。

弱雞唔肯自強。比你去到邊都係死